{
  "Message": "输入信息",
  "Download File": "下载文件",
  "Upload file": "上传文件",
  "Upload a file": "上传一个文件",
  "current file: ": "当前文件：",
  "The operation was successfully completed. ": "操作成功完成",
  "The operation is failed": "操作失败",
  "Upload to server": "上传并发送",
  "Close": "关闭",
  "Upload": "上传",

  "Create your ": "创建你的",
  "chat": "聊天",
  "session": "会话",
  "Create a chat and talk with your friends in it. ": "创建一个聊天并在其中与你的朋友交谈",
  "Create a session and talk on a topic. ": "创建一个会话并就一个话题进行交流",
  "Name": "名称",
  "Parent Chat": "父聊天",
  "None": "无",
  "You have created the chat successfully. ": "你已成功创建聊天",
  "You haven't created the chat successfully. ": "你尚未成功创建聊天",
  "You have created/joined the session successfully. ": "你已成功创建或加入会话",
  "Permission denied. ": "权限不足",
  "Create": "创建",

  "Go back to home": "回到首页",

  "Join chat": "加入聊天",
  "You have already joined chat": "你已成功加入聊天",
  "go back to home": "回到首页",
  "Would you like to join chat ": "你是否要加入聊天",
  "You have joined the chat successfully. ": "你已成功加入聊天",
  "Unexpected error occurred. ": "未知错误发生",
  "join": "加入",

  "Operation failed": "操作失败",
  "To send messages, you need to login first.": "你必须先登录以发送信息",
  "Login now!": "现在登录！",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Go to register": "去注册",
  "Login": "登录",

  "The account has been registered successfully, you can login now. ": "账号已注册，你现在可以登录了。",
  "Operation failed. ": "操作失败",
  "Don't have an account? Register one! You don't need any personal information.": "没有账号？注册一个！你不需要任何个人信息。",
  "Go to login": "去登录",
  "Register": "注册",
  "Register now!": "现在注册！",

  "Basic Information": "基本信息",
  "Actions": "操作",

  "Chat has renamed.": "聊天改名成功",
  "Permission denied.": "权限不足",
  "The chat has been public.": "聊天已公开",
  "The chat has been private.": "聊天已私有",
  "Chat name": "聊天名",
  "Rename": "重命名",
  "Public": "公开",
  "Apply": "应用",
  "Invite Link": "邀请链接",

  "Success": "成功",
  "Error": "失败",

  "Would you like to get messages via notifications?": "你想要通过通知获取信息吗？",
  "Sure": "好的",

  "kick": "把用户踢出",
  "rename": "重命名聊天",
  "invite": "邀请其他用户",
  "modify_permission": "修改用户或聊天的权限",
  "send": "发送信息",
  "create_sub_chat": "创建子聊天",
  "create_session": "创建会话",
  "banned": "被屏蔽",

  "Logout": "注销",
  "No such chat. ": "该聊天不存在",
  "Create Chat": "创建聊天",
  "Join Chat": "加入聊天",
  "Online": "在线",
  "Offline": "离线",
  "You have quit the chat successfully. ": "你已成功退出了聊天",
  "Unexpected error: You haven't quit the chat successfully. ": "退出聊天失败",
  "User has been kicked.": "用户已被踢出群聊",
  "User has been successfully banned.": "用户已被成功屏蔽",
  "User has been successfully unbanned.": "用户已被成功解除屏蔽",
  "Quit": "退出群聊",
  "Kick": "踢出群聊",
  "Unban": "解除屏蔽",
  "Ban": "屏蔽",
  "Modify Permission": "修改权限",
  "Chat": "聊天",
  
  "Enter the chat number you want to join": "输入你想加入的聊天的ID",
  "Join": "加入",
  "Chat id": "聊天ID",
  "modify-permission-dialog-description": "修改{{username}}用户的权限",
  "Modify permission": "修改权限",
  "Permission has successfully been modified.": "权限已成功修改"
}